大粒墨真係風流快活。去台灣？不了。

佢話等心情好D先去

本身都唔想去

有豪宅唔住去坐監咩

住豪宅
仲過得好過我